其實一直問題都係亂出身份證問題

你出身份證俾大陸人係基於咩理由先，講咩住滿七年全部係廢話，呢班鬼魂從來無係香港住過，無香港既住址，拿張身份證就落黎投票，咁多鬼票仲選黎做乜

出名亂黎架啦
應有嘅要搵法院
唔應該有嘅駐港共官員又會出到
智撚障

所以咪更加要出黎選同投

換血你都唔知？一日150個，到時班友有投票權，你估佢地投比咩人？根本安排好，全部都係佢地自己人？點玩呀，李老闆都唔玩喇